百萬裝修公屋

冚家鏟，住公屋有咁多錢裝修！

買左唔得咩

自置呀

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

100萬裝修
比人呃都唔好咁大聲擺上youtube啦

見到啲裝身瓦就笑撚左出聲

一出門口成個style跌到落谷底

連貴家私差唔多啦

比人水就水啦
門口電眼又垃圾
間隔牆身又奇撚怪
窗簾殼無整，分佈怪做blackout都無
100萬真係全屋floor heat + smart living都得

沖大頭 入面幾靚都冇撚用喇，一望出窗口笑撚死人

睇睇下呢條片，好好奇佢係咪離地藍絲
但佢竟然係黃嫁
有啲surprise

其實用100萬來裝修公屋就已經on9, 唔理自置定租，自置就仲on9, 你有100萬cash 裝修倒不如用喺首期度買私樓或者居屋啦，裝修到皇宮咁又點，一出門口，咪又係有隨地吐啖嘅阿叔，就咁掉成袋垃圾喺走廊嘅師奶，瞓到癲嘅看更。

申脷：垃圾公屋仔

咪囉有100唔買新樓買公屋

最貴都係啲傢俬電器
裝修唔覺有咩咁特別
比盡裝修都係40萬落到樓

會唔會係居者有其屋個啲
住左十幾年之後比你用幾十萬買個啲

Y3形公屋，九成係租置屋計劃果陣買入，樓價應該唔洗30萬。

間屋咁貴，然後用垃圾級吸塵機

之前搬屋幫手買家具電器都好似30內
不過係租住 業主包冷氣熱水同煮食爐
電視 音響係自帶

買咗三部抽濕 兩部雪櫃 加埋都無幾多錢
係床 床褥 飯枱同梳化 跑步機最貴過到萬
想知點打到100萬 講緊公屋得幾呎

唔撚掂喎，係本身設計好柒，用料配得好差

佢自己買左dom錢裝修又有咩問題
不過咁既樣吹到話100萬裝修
笑死人咩

有1球就首期買多層收租啦

張梳化真心靚

不如拎去買私樓

隔離住個癲佬就仆街
公屋勁多

自置既緊係最住得好啲啦

但係俾設計師裝修佬水咗>50萬

佢成屋d 磚勁貴 全部貴牌子 不過襯得好唔好就見人見至 窗簾又漏光 好似所有貴野著上身 但又唔太襯同唔啱尺寸

如果100萬就真係好貴 個單位又唔似好大

另外出面個內園景感覺麻麻 好似風水有點煞氣

磚可以有幾貴 貴極比你200蚊尺好咪
佢呢到最多砌到200尺都係4皮野

$200/呎 對我d窮L真係好貴 平時用開50-70都覺得貴 佢有部分廳牆都用 廚廁牆 果度個量都大

磚50蚊尺已經好靚
果d咩意大利磚都係賣個產地

樓上下隔離啲廢老支蝗日日大聲咳鳩叫扑牆

公屋就個單位黎講幾好住，只係門濫低，好多垃圾鄰居

黃唔俾柒同無腦既

sad but tree

我又覺得佢間屋咁樣裝冇乜問題喎，反正都係自己住，自己就手同舒服咪得囉
講真扔一百萬去做首期，我覺得生活質素未必好過佢間屋，不過如果話買樓換樓先係你心目中的叻，咁我又冇嘢好講

客廳果啲瓦仔唔理佢幾錢啦，
都幾核突下..
其他嘢就正常普通囉，
一百萬裝成咁我就覺得唔抵

屌你老尾講間垃圾屋講半個鐘，地板都好拎出黎講

你後生先咁諗姐， 睇佢都40幾50歲， 仲洗一大筆錢去供樓？我都唔搞咁多野啦，專心住多廿幾年就住老人院啦on9雖然係自置公屋，但都叫有自己物業丫， 好過班食社會資源住公居屋既人丫
我係佢我都會豪裝自己間屋， 然後一年去幾次旅行，無咩壓力

裝到龍宮咁又點
d牆薄過紙 隔籬阿媽打仔打牌你聽晒 鄰居質素又差
周圍新移民白卡佬村童垃圾掉門口
正宗得個殼

其實一百萬好正常，你睇佢揀果d 家品，日用品電器都係有要求， 張梳化三座位斬要十幾萬， 兩套龍頭都要兩三萬，垃圾筒又係幾千蚊， 咁容咩易一百萬，係兒登仔窮，發窮惡姐

冇睇晒成條片，飛下飛下咁睇

其實個裝修好撚普通，朋友屋企20萬裝修唔差得多 (唔計家私)

即係咁 大家都知依家咩環境
有錢就留返啦⋯⋯
咁樣一球擲落裝修度

關你撚事咩

理得人姐
有人鐘意食屎 係都要加碗日本米去攞
呢個世界無其不有 睇連登咁多人鐘意住公屋就知
可能裝左修就當正自己住私樓（唔行出門口）
反正同班公屋賤種唔同世界 咪由佢囉

屋企住自置公屋,有私樓因為細過間公屋所以租比人,
前排間公屋都有裝修,唔覺有幾ON9

鳳德黎?

定竹園?

水魚

你都要睇年紀架，屋主睇落都四，五十歲又單身，仲同你供多三十年樓？唔了解人地情況唔好9up啦

條腳線同廚房想點

最on 9 係四萬幾蚊張梳化又搵張嘢蓋住佢

呢２張圖反映左室內外個對比

比盡4-50萬 都做到呢個效果

一百萬做大水魚呢啲咁既時勢唔儲多個錢旁身仲亂fing錢做on9嘢，睇黎真係為世世代代大灣區人做準備

其實有咩所謂
衛生好就夠，你每日經過走廊搭lift嘅時間仲短過你屙篤屎

屋主：我一日未踏出呢個門口我都可以當自己住緊私樓

佢dum兩球黎裝都平過私樓喇

唔嘈嘅已經夠哂

同佢整果個賺到笑

柒到

家電用品價格唔知啦
但泥水裝修木櫃個part比盡30萬
廚房用鋼飾面好過白瓦啦

最鍾意呢d客

戇鳩

但係點都唔會攞成百萬去裝修
係咁意執少少就算啦

拍片個師奶好似啱啱出册，d野咁普通都搞到發現新大陸咁
門口個電眼講到新發明咁

個裝修佬賺最少50-60萬

你理得人姐！賺得黎洗得去！

過百萬又係on9左d
我地都係用左40萬

加多球新私樓唔洗點裝修

你知唔知乜野係居屋

咪又係公屋
淨係啲喉管已經唔開胃

私樓d style 實岩自己嫁拿？定係而家d 人特別求鳩其，無咩品味

自欺欺人

內裡住得舒服其實冇咩問題，俾你住私樓，係呀外殼好靚，但住落得200零尺，咁我寧願住400，500尺

200尺根本唔係人住

我做私人秘書，我老闆唔算有錢，普通啦，有兩層清水灣獨立屋豪宅，之前距有一間豪宅裝修，裝修公司係Morrison Hill附近，連埋所有好靚既燈，電子自動感應，總之所有野都係70幾萬，我唔明點解距條片公屋都要100萬裝修？

我都情願要室內舒服
會所幾大走廊幾好但都係日日行經過
訓教都係番屋企

D設計柒到咁，用料又普通，水魚...
證明香港人冇審美眼光

個view格住個mon都覺得好有壓迫感

廳個磚牆真係好似老人院

公屋嘅間隔但係豪裝
好鬼痴線

但係如果三座要十幾萬，呢張應該都起碼七八萬，感覺唔係好值

真係好似 可能屋主過左十年都係屋企都有住老人院既感覺，睇佢應該似一個人住無姑婚

問嗰個應該係啲私樓仔
分唔到公屋居屋
一次都冇去過

得張sofa靚

如果唔洗拆晒間屋改喉改盛，咁應該唔洗咁貴
一拆牆改喉就好貴，樣樣都係錢
間屋細就差少少位就嗰少少，迫住拆晒改過位，地方大嘅就是鬼爛旦過到就得啦

仲有啲公屋仆街無啦啦會大叫

利申 我

居屋呀，白表無資產限制

買得公屋 都住左十幾廿年
d 鄰居係點 人地會唔知咩
同埋 你買樓平極都要六百萬無裝修既樓
但佢百幾萬住係d so call叫用靚裝修既樓
兩樣根本無得比

貴到仆街既MADE IN JAPAN都係四萬幾 ()
佢果張日系傢私鋪好多類似款式 比盡萬零蚊

我相信呢個價錢用料手工的確一流，

睇個廚房就知人工料都好貴

你買張梳化又幾皮，個架又幾千咁冇得講，

自己揀，

但設計果方面我睇唔到，

尤其個衣帽間同個睡房設計真係九流，

果種造櫃造到迫迫夾夾感覺出哂黎。

果種窮酸味仲喺度

設計得靚過佢但用普通料一定平大半。

無成段睇曬
想講佢養7隻貓
張梳化同個窗簾一定好快R到爛曬
邊有人養貓仲用紙簾
仲有係個膠窗網
窗手把開得太大
開左窗成隻貓頭都突到出去
貓頭過到身都會過到

睇簡介間屋好似係佢朋友, 同埋佢應該係黃

隻十幾萬三人木梳化未好快玩完

龍頭用gorhe呢d垃圾都好曬出黎，最起碼都要用hansgorhe啦，仲要唔係入門款先好show啦。d 家電全部都係中下階野， panasonic電磁爐 ， 惠而浦抽油煙機 。。普通到冇得再普通

你有冇望過d 700幾萬新樓

尼D料正

圖入面咪二百零呎囉

SOGO 買架呢個~~
高兒架好貴架~~~
嘩呢張梳化超貴呀~~~~~
無限 LOOP.....煩撚到

你用乜？

如果個居住環境係好似新加坡啲公屋咁都會俾咁多錢去裝修既 可惜香港啲公屋你有眼睇

登仔
全民嚴厲極緻設計師

可以拍劇

而到肯撚定唔洗五十個，如果真係俾咗成球出去真係俾人呃

跟手隔離嚟個精神病痴線佬日日嘈撚住
再唔係問題家庭日日打打殺殺
一係就垃圾屋成屋曱甴

Hansgorhe Rainfinty 系列
Miele 7xxx 系列

竹園
佢望住盈福苑，橡，梅，桃是但一座

隻ezvizi 內內外外同黨分享你嘅生活

有幾有要求呀
廚房牌子咪又係大路野
未見過大蚊屙尿真係收翻埋
個垃圾桶買托柒咁大個頂住自己廚櫃門真係世界級

竹園濕氣好重 不過佢個單位向東南應該會好小小

邊洗100萬
佢報大數者

電眼有咩推薦？網上無咩人講

重點唔係靚唔靚, 係有無一依舊錢同捨唔捨得咁樣洗錢
我就好葡萄個啲可以自置既公屋, 間隔靚又平到仆街

Exactly同一張黎架喎
佢係咪比人嘅呃咗

九成九冇用室內設計公司 直接搵裝修佬處理
比個裝修佬水撚左...

但竹園呢d舊公屋其實好過新公屋好多
牆厚，d樓正正方方唔會三尖八角，望出去唔駛窗望窗
同埋入面8成買晒，有冇痴線佬住開實知

影黎睇下

D傢俬 用哂貴野 個廚房 個牆整得幾靚既。

張幾萬數梳化比貓訓架渣，買多張自己座啦。

我用armstrong

笑到仆街

agree

唔好篤爆人啦

可能自己都知比人呃 擺上嚟求個安心姐

以前炒家盤翻一翻新都幾球啦

你問一百萬值唔值，我就一定話唔值。

但係整左一百萬都唔奇，你睇佢啲磚係靚磚嚟，大陸磚可能全屋兩萬，歐洲磚要五萬，高級歐洲磚要十萬。
龍頭掛件五萬
全屋木門四萬
張sofa 又四萬
電器睇佢唔平，當十五萬

咁樣已經38萬。裝修佬當劏你一轉收50萬，total 差唔多90個。佢其他屋企細件野咁多sogo 買，買多十萬唔奇，埋單100個。

on9 個Blanco鋅盆咁裝嘅？

間屋望落似實用300-400呎
比佢全屋搞過晒，裝修比佢貴極40萬搞掂，電器個d靚極比佢30萬，都係70萬左右落樓

已買公屋200零尺都係月供幾千，多出黎既錢個個月去旅行都得啦，外殼點殘舊真係WFC，享受到人生呢點已經贏左9條街，你係私樓欣賞緊自己個外殼，人地已經飛左去歐洲睇緊風景

無 700幾萬無view都好正常

公屋只係大機率多呢d人，唔代表間間隔離都係呢d人

岩d 充大頭鬼既人 朋友買左d 所謂新樓， 專登帶我地去好grand 既會所係到裝晒b, 曬命， 心諗：慳d 啦 管理費買反黎既野，有咩好曬， 上到去佢單位，二百尺

100萬整唔緊要呀，啲錢又唔係我比
但可唔可以唔好整到咁柒見到啲磚笑撚咗

打橫裝

我都係諗呢個數6x-7x連家俬
裝修比佢貴少少
有特別要求50萬左右

得個200尺真係幾靚都住唔落，行兩步路就到盡頭，比監獄大少少冇野值得羨慕，如果係私樓500，600尺咁又唔同講法，又grand又住得舒服

佢想大大聲話比人聽比條裝修佬呃左70個

100萬連傢俬電器，我諗佢全屋最值錢係電器同某d傢俬其實電器要買好野真係好x貴

Lm

LM

潔具應該係最貴
不過個legrand燈制同牆身色水真係好唔夾

同埋唔想咁晒位 就應該枱下式安裝 個枱面會好用好多

香港好似真係無乜呢啲 cam
有都係得Arlo 但係成套買又好貴成2000幾
重要電話apps 睇
但係佢又用Amazon cloud 又美資公司
真係值嘅

反而Amazon應該多啲選擇
但係我so far 睇都係佢地都係用apps睇多過連埋monitor
可能人地屋大
慣用電話app睇多過你擺埋個mon係門口

最慘係要受佢果副咀面，好撚肉酸， 似足上面果條友話自己用乜乜高級水龍頭，乜乜高級M字頭焗爐，果款咀面難頂到 然後逐樣同你報價，驚你唔知有幾貴頂完一次之後，呢d 所謂朋友，即刻撥去"飲飲食食hi bye fd"果類

桃園黎,一望就知,望到梅園桐園同入盈福苑條路

3000蚊買個垃圾筒

裝修佬好pk

我宜家都搵緊
反而覺得無mon唔係幾方便下下要靠電話 guest幫你開門都唔方便

鳩up冇成本
你攞你自己去代入人真係on9
你就話廿幾三十歲想買新樓 住私樓姐
屋主4 5張野攞100萬去比首期 供多三十年樓？？？
先唔講按揭問題
比著我到咁既年紀都寧願係裝修間屋住舒服d
好過辛苦到仆街供多幾十年樓

租置樓其實唔太多呢d痴線佬
一黎入面大部分人都買左，好似佢竹園呢度，80年代尾開始住，98-99年開始可以買。住左十年你點都知上下左右或者全層有冇痴線佬，垃圾屋

其實我諗起碼有廿萬係用左黎拆野用

你講D手工好差果D白磚？

咁佢住龍床盤都好慘架啦，俾個機會佢曬下，唔係抑鬱自殺都似月月供兩皮幾住豆豉咁大既地方

其實係，起碼我買左既附近同層都冇痴線佬，最多係冇咩禮貌

佢全屋算多磚, 一定唔止200呎磚 廁所地下連牆身都已經可能講緊成百
如果佢簡哂D貴磚黎買個價錢係可以好過份
我係灣仔有間A字頭磚鋪買特色牆 岩岩睇返張單14呎連掃口粉洗左接近3000中 重要我我個隻磚係唔算特別貴既款黎

公屋但養貓？仲有7隻咁多？

其實有痴線佬都無咩野我細個都係咁住，影響唔到自己， 係d 兒登仔放大姐 以前隔離有3戶， 一戶正常， 一戶個仔係飛仔，之後跳樓死左搬走， 另一戶係新移民顛婆， 成日對住道電機房門口upup不過佢而家有係香港做野變返正常人，出入都有打招呼， 直到上一年，準備結婚就買私樓搬走左lu
我個人經驗， 鄰居根本唔係買私樓主要因素， 反正都係關埋門，自已既事 而家我d 鄰居大家都係咁上下廿零歲，準備結婚， or 岩岩新婚少婦，但其實好日都唔會見面， d 人吹大左

好柒

新私樓個style唔會比呢個差

貓又唔會成日叫，唔開門無人睇到，鬼知咩

仲裝修緊，是鳩旦影張

我分到
不過我唔知住落買幾十萬個隻叫咩啫
成日覺得個啲同中六合彩無分別
轉個手就執百幾
有fd老豆老母度叔心態
以前十萬賣比佢都唔要
話租金平

佢廳牆身都有磚，全屋應該最少要700呎磚

其實係最緊要係自己間屋舒服，位置環境ok，講真以家香港咁既環境，都係預邊賺錢邊等待時機，有機會去外國就動身架啦，仲同你月供2皮野綁一世係中國香港咩公屋又大又平，咪當臨時落腳點

隔離跳樓都無咩野

有D五、六百萬買個D補地價公屋

屋內style都唔見得有幾好

都唔係架，不論私樓定公屋，唔計白卡人，有d 鄰居日日食煙日日咳，有d 隔幾日就打牌，仲未計有細路跳跳跳大聲尖叫，有d 又播歌大聲
真係遇唔到係好彩

好多人話公屋整咁貴做咩又話隔離又嘈又咩咁
我諗屋主唔係第一日裝完搬入去 住左咁多年無可能唔知周邊環境係點
加上除非有仔囡幫手供樓唔係買層樓黎一陣又要煩佢升跌又要煩供樓搞按揭 加上個個月俾貴管理費 真係個個高登仔FT 幾皮野咩
至於100萬值唔值我只係覺得我會拎100萬洗落用得既野多過係牆磚
不過只係個人喜好問題

爆喊水就玩撚完

所以唔識既嚇死，識既笑死
大下D公屋仔都ok 既

點解一定要ff買咗樓就會冇錢去旅行 住公屋就一定享受人生

而家公屋同私樓個分別從來都唔係棟野個質素 而係鄰居同成個生活環境 我當真係好似你想像咁住公屋年年飛歐洲 咁咪最多咪十幾日嘅事囉 返嚟又要日日面對返啲痴線佬 偷養狗鄰居 樓下啲mk仔又係晚晚係度鳩fing遊盪

利申 住過公屋 永遠唔想再住返

其實果D白磚用大陸野鬼知咩？
好有夾硬充大頭既feel

根本比人呃la仲好意思拍片比人笑

利申：建築佬

香港地
我覺得可以裝返普通反盜眼
再amazon訂video doorbell

跳唔跳都影響唔到自己， 係d 懶高級高尚既人屙鳩茄姐

佢光面磚再砌到咁只係會令人誤會手功差

個防盜眼都on9啦。
話可以當門鐘，隔住個鐵閘禁咩，咁唔方便，個客人都唔知有得禁啦。
同埋隔住鐵閘，我懷疑禁唔禁到囉

偷養狗同mk仔樓下條條fing私樓都有啦，我覺得你唔好將私樓睇得太高囉鄰居都係一個考慮因素，但最重要真係你屋企入邊同樓下生活圈子，講真有幾多個人買左私樓仲可以個個月去旅行，肯定10個入邊都冇1個，當半年去一次都難啦，但公屋絕對有呢個能力，我陳述事實飛歐洲一飛就飛咗去10幾日，當你三個月去一次旅行，真係正喎，又住得大又周不時飛

利申：都係住已買公屋，屋邨環境係好一般，但相對黎講戶口儲到錢

終於有正常回覆
呢個年紀留返d錢去玩好過啦

其實可能無誤會

公屋質素參差看地方嘅姐，有啲公屋望到嘅景都可以好靚，同樣有啲百幾萬嘅私樓咪都係樓望樓姐。

公屋好在有扣分制，樓上樓下太離譜咪投訴到佢扣分囉，扣滿就趕得。但私樓遇到太離譜嘅情況，投訴完，而對方又厚面皮又自私，然後講句：「我比咁多錢買層樓，夜晚開個party 都唔比？/講嘢大聲啲都唔比？」，咁可以點搞？

再者，公屋有房屋處，有咩硬件維修一腳踢，完全唔洗自己煩，之前我個棟公屋夠咗十年樓齡就一次過換晒啲水喉同冲廁制，再幫外牆重新上油。係就係要等好耐，但真係唔洗煩。

買得私樓裝修都唔會比唔起掛？但太貴就比人水，太平就手工差，而且啲私人裝修公司好鬼趕，急起上嚟就容易整錯野。最煩都係啲業主立案法團，一有啲公共地方要維修，就要籌錢，有啲唔肯比又唔知點算。

利申：同隔籬鄰舍關係好好嘅公屋仔

夾心階層一定要借盡買劏房
唔可以住間靚仔既公屋
這就是香港

設計師設計都起碼60萬囉。

見你咁撚自信 真係一笑置之

講真一百萬裝修唔係問題
但值咩
好柒wo

世界級海景有華富
交通方便就有油塘，海景又近東隧
不過唔知有無得買

陳述事實又關自信事龍床盤有市真係全靠香港人虛榮心作怪用料又唔係好，可能月供2萬幾對於連登仔黎講係濕濕碎，人均收入10皮想知閣下有咩高見

用咗100萬黎裝修咪唔怕爆資產限額囉

咪ON9啦

any good designs to share?

又唔講邊到on9，淨係講句on9以為自己好型？on99

公屋唔差 入便住果班垃圾姐
有錢極咪又係住公屋 接受現實啦[

cls

Anyway 班公屋仔好鐘意用唐樓同二百尺龍床盤做比較
但其實好多私樓仔都住緊6-8百尺啦
公屋最多咪四百尺囉

連登仔淨係諗到自己
如果我有一百萬點點點

不如用黎Call hotel g好冇？

真心 個設計好柒 又想扮有格調 但又有陣柒味

完全睇唔到佢果一球野洗左去邊

EXACT7LY 應該唔係設計公司掛係就開名啦屌
我覺得係屋主自己覺得自己既美學好掂 自己同裝修佬deal再比人水左50萬
d磚砌成咁撚樣你同我講要追求手工感都講得出

用d 料應該真係靚既
btw人地整埋幾個地台 都係百萬

Y型, 滲水滲到仆街
一兩年後天花會有水漬

你點知人地，可能已經有幾間屋，識d有錢佬鐘意買私樓收租，但自己住返自置公屋，貪佢係發達屋風水樓，同埋可能隔離左右識左幾十年全部好有人情味，有錢都買唔到

住左廿幾年Y型都無喎

要返工嘅人就唔可以個個月去旅行㗎啦 關公屋私樓乜事 三個月去一次旅行次次去歐洲 有咁多假咪你叻囉 否則去下日本嗰啲 香港人好多都一年幾次㗎啦

私樓偷養狗俾人投訴係真係會捉 公屋投訴完隔十鳩幾年先上嚟睇仲要個鄰居搬走隻狗1 2個月就當投訴唔成立

mk仔樓下鳩fing就絕對係公屋社區嘅產物 係你屋企附近有公屋先有 正常私樓嘅𡃁仔都唔會冇人管到可以晚晚凌晨2 3點喺樓下煲煙9fing有人經過就眼超超 我唔係話絕對冇 但同公屋mk個比例冇得比

係真係要住過私樓先知有咩分別 細個住過幾年公屋 老豆老母後來經濟好返即刻成家搬走

應該無設計師啦
佢話如果做石做上頂會有回音問題
果下佢講左師傅話xxxxxxx
同埋佢想講佢咁樣攪一半都有回音問題

冇所謂其實
我樓下就係黨鐵 配套又好
隔離啲鄰居啲仔女個個都外國讀書

整埋個走廊囉

裝修已經
介紹果件介要

18日年假，兩三個月去旅行冇問題，同埋去邊旅行自己決定，重點係你放錯重點，想幾時去旅行去邊旅行可以隨心呢點已經贏左

私樓同公屋投訴都係睇個到管理處既處理手法，同私樓公屋冇直接關係

私樓閘外既世界同公屋咪又係一樣，睇地區咋喎，根本唔係私樓樓下就會冇道友靚仔係到煲煙條條fing喎幾多私樓公屋居屋痴埋一齊，呢d你點講？你自己都唔可以話冇啦

私樓個環境一定好d我絕對唔否認，同樣尺數住私樓一定win，收入十皮住私樓相信冇人反對一定生活質素好

只係想講公屋豪裝有咩問題唔好錯topic thx

痴線 睇埋呢條 兩個層次 高下立見 呢D先叫設計囉
唔係揀幾款靚磚堆埋一齊就叫靚叫有品味

仲有鄰居好唔好係睇人
唔係睇住邊

100 萬裝修, 裝出窮人思維品味.

間屋係佢朋友
佢朋友似暗啞地藍就真

不過我見好多人乜乜柒柒公屋都撈埋一齊講
唔係一定全部公屋都係上面兩幅圖 果種走廊有隻窗 開門有天井果種
有部分都係以前已經低價買落 呢D屋村好多都係業主

呢條都一樣一球 天同地既差別
不過住果個人人對住個Grohe水龍頭同果幾塊大磚開心咪得囉

咁都要100萬？
水魚價

咪理呢佢啦

好𠹌慘，咁貴整到咁撚樣
入門個幅牆真係極品，而家都重用半磚半油漆冇腳線，修口差到爆
窗又唔整窗簾殼，漏哂光唔知想點
個防盗眼又裝得衰，望出去見閘多過見人，千幾蚊買返黎唔知有乜用
個廁紙架重on9 要轉方向我拎起粒廁紙一定快過佢托起個架再轉啦
買幾貴電器傢俬都冇9用。

其實你估淨係得公屋有痴線佬
私樓一樣大把
公屋你都仲可以話扣佢分, 迫個痴線佬搬走
私樓你有得揀咩
上兩年試下, 樓下幾層個執紙皮名婆瓜左.....養左成屋曱甴, 跟住對芝哇哇又生左成好多隻, 成陣狗味, 每次出入搭lift 一聞到成陣"押"味就知個阿婆搭完lift
佢瓜左之後....屋企D 曱甴爬晒入附近幾層D 廚房
我屋企都joe yeung

個廁紙架

笑到仆街
買唔起私樓仲沾沾自喜笑9啲有錢人
十足十d低學歷廢老笑大學生

情願要公廁式地台儲物+閣樓儲物/床 都好過佢
個肥婆真係未見過世面咁, 咩都好驚訝
可能係驚訝在100萬裝修可以攪到咁柒

Btw 原來係黃channel

其實問題唔係用幾錢裝修間公屋到
係出黎個效果唔值一球

又如果呢一球做到兩球效果
成件事就唔同

最大問題係d錢用係細節、無謂位
其餘一眼望到嘅傢俬、家品就唔靚同唔值
窗簾就已經係敗筆

睇到一半已經唔想睇，唔靚之餘仲覺得似被人呃
係真係好唔靚

我識個澳洲設計師屋企係用 RING, 大約二千有找, 都係用app 睇

廣告黎姐, 最後真係有人信, 然後搵到呢間裝修, 再比一百萬人地賺

你覺得私樓無痴線？啲人又唔會自殺死？
有錢既仲撚痴線
有朋友住複式，啲儲物癖一撚樣
堆到成座山咁，一樣垃圾屋，唔乾淨得幾多
睇彩數遮

公屋可以養貓嫁咩，聽到話7 隻

巴打好有見地
我唔係太熟但係見到d磚真係幾有質地，可能新掛
不過你頭兩句 精景

可以，不過7隻咁多唔知得唔得

住邊到 同 想幾時去旅行去邊旅行可以隨心 有咩關係？

隔離左右全部痴線佬同新移民

片主話Miele, Pan 記, Grohe 果d 牌子講到嘩嘩聲真係得個笑字... 真正裝修名牌電器香港8成人應該未聽過, 雪櫃唔係用Sub-Zero, 廚具Gaggenau, 潔具THG Paris 就唔好拎黎柒啦....

小弟公司做開豪宅裝修, 見盡香港最有錢果班人既屋企裝修, 見過有客買支Haberdashery 水晶燈200萬, 另加20萬叫間公司係英國飛3個師傅黎香港裝支燈, 屋企飯廳求其一幅掛牆畫都1,800萬, 幫佢裝修一次唔計電器潔具都夠買3間太古城

其實上網左抄右抄!有個好判頭!
自己落埋手整
我唔想係度POST 相

邊個天才會搵100萬裝修間公屋

你個名

有好多人一諗到私樓就只會諗起有會所, 有冷氣電梯大堂果d...

其實深水埗d 舊樓, 樓下大排檔車房, 看更長期唔見人, 果d 一樣叫私樓, 一樣成班南亞佬係你屋企門口鳩fing fing, 見女人就啤兩眼

公屋仔酸到咁

香港太多養狗既仆街，住公屋反而易投訴
d公屋户驚扣分唔敢太揚
咁撚細間屋屈隻狗係度，佢一定吠撚到仆街
係咁鍾意動物就搬去村屋啦屌

20 萬都覺得唔值

買私樓=充大頭
買公屋=實用
都唔知咩理論黎

全香港公屋平均面積得三百呎多D
私樓單位平均面積五百幾呎

好有錢

如果多自己煮飯，咁嘅磚牆肯定抹到懷疑人生。
廚房最好一定係用不銹鋼牆，型格又易打理

同埋咁大果垃圾桶，唔係諗住儲埋啲垃圾幾日先丢嘛

佢仲有個細妹一齊拍片，好一對偽黃姊妹花，把口話自己黃邊個唔識

品味既野…老實講佢個design我都唔欣賞，但俾錢果個鐘意無計既…

一睇果個電子防盗眼已經覺得on9…明明就咁用眼望到既野要俾幾千去改，唔怪得要成百粒…

連登公屋仔成日認為買私樓既人一定係收入岩岩好夠錢供樓，仲要係供間2，300呎屋，連旅行都無錢去。實際大把人收入十幾廿萬閒閒地供間過千呎都仲有錢淨去旅行

公平d講好多舊私樓一出門口都係鳩枝媽碌肉肉酸酸

連登都大把黃但弱智啦

果隻屎眼係片度睇真除左度閘乜都睇唔到

佢其中1個on居既點係d磚到…

業主應該係上左年紀果d, 所以覺得用磚先係靚想大塊磚望落少逢口，咁點解唔直接做清水石屎？無逢口得黎隻色同佢依家差唔多

住公屋住到你咁自豪
真係第一次見
你知唔知供樓係愈供愈輕鬆架？
咩去唔到旅行 係頭幾年先可能會發生

係啦
識啲名牌係好叻呀

人哋裝修show 下開心share
登仔啲仇富情緒出曬嚟

冇辦法 公屋仔好易滿足 其實好事黎 係個井自high就算 唔好走出去害人就得

有講過屋主老公

太古城D走廊都唔覺得靚
酸酸咁

呢個post
變咗嫌人富貴亦都嫌人窮

咁你咪賺好多

樓上爆渠都玩死你

我公司老闆賺姐, 關我鬼事咩....sor 無寫明間公司唔係我開

而且做豪宅有好多濕衰數, 下面班師傅又要搵手工好既自然皮費貴, 仲要上sample 做mock up, 雖然價貴但水位其實唔係真係咁多, 一單裝修隨時做一年有凸, 淨係買保險都要幾十萬

博康？

你係呢類人？

人地好早出嚟遊行

仲有一大班新移民大媽係到播音樂跳廣場舞

好多老一輩鍾意用瓦多過鋼面

博康樓下係黨鐵咩

So far住得都ok又夠大，有咩問題
供樓愈供愈輕鬆，so？你愈輕鬆時人地都愈黎愈爽皮姐虛榮心真係好恐怖住公屋就一定係環境好差，周圍有癲佬，豪裝就唔抵

其實咩高級野公屋居屋都裝到，公屋都見過波子，你唔係以為住公屋既一定好窮呀嘛？當然啦我唔係有錢人，戴定頭盔

買樓不嬲買地址
唔係話要好似有錢佬咁揀number嚟買
但都明顯有分別

成日搵埋啲極端例子 公屋有有錢人 所以住公屋唔窮
你自己去一轉名校 中環 睇下有邊個”有錢有學識既人‘’ 會住公屋
你所謂啲公屋有錢人咪又係牛屎仔之流

鋼面而家個個都用， 好濫，又唔靚， 同餐廳廚房一樣，靚條撚咩， 裝玻璃， 就咁白瓦， 再唔係就特式瓦

講真用咩係業主自己品味問題姐，攞返我地覺得靚/有設計既屋俾d老人家睇，佢地都會對我地眼中既靚設計彈三彈四

不過佢廚房磚玩呢d唔係平面既設計真係抹死佢

呢個業主係咩都要用d有牌子既野姐d地磚咁，用平既磚整實得架，但佢要用意大利磚…浴室個勾買個幾蚊既就得，佢就要買個600蚊既…張梳化我地坐開幾千蚊既平野，但佢追求原木入榫(相信一定係真皮)咪要幾皮野囉

又唔可以話佢俾人呃既，因為佢樣樣野都有少少要求，要用有牌子既野，而果d野又真係要返咁上下價，加加埋埋咪成100萬囉

你都係想講住私樓一定比住公屋有錢咋嘛，呢個我可以好肯定咁同你講，唔係你咁睇低住公屋既有咩意思，人地夠錢買私樓但唔買，繼續住公屋又代表人地冇錢？長毛都係住公屋咋

屋主揀d料好多同我一樣
但我埋單30萬

唔吹大D，無人睇啦

屌你 個廳啲磚好撚似廁所

裝你老母個b

成日拎埋啲幾個sd 既sample 黎做論證
咁係公屋屋村求其搵條友既收入係高過私樓既機率有幾多呀？
有冇讀過大學呀 知唔知比較兩樣野係用平均值架

呢啲全港無幾多個，講黎無意思，掛牆書都1800萬，都係城中名人。唐唐裝修都用平料裝完滿意拆過用靚料整，幾癲

大陸仔

間房真係好有壓迫感
其實得兩個人住開放式設計仲舒服啦

同埋個電眼擺門後
咁其實同mechanical最普通嘅有咩分別
你話個mon放入廚房/睡房，咁唔洗下下行出去就話
又或者link去地下大堂intercom幫客人開門，但公屋又唔會
其實有咩實際用途？

一個長毛住公屋等於全部公屋撚都搵10萬一個月

同佢講都曬氣
井底之蛙住公屋不願面對現實
自己就係低下階層不願接受批評
得啦住公屋最富貴最上流
李嘉誠都住公屋添好冇？
律師醫生都住公屋添

屌你，話俾你聽公屋既人唔係一定係窮人，俾個例子你你就搵全世界住公屋既人黎講，你係咪理解能力有問題

部份富戶住公屋，只係一種態度，唔代表佢窮。住公屋只係代表佢理財之道，除笨有精；公屋隱世富豪多係公開秘密，單係今年就有兩單觸目新聞。第一單係今年四月天水圍天恆邨一住戶隱瞞擁有四個總值逾千萬物業，被判160小時社會服務令；第二單係今年六月何文田愛民邨兩名住戶，隱瞞各自擁有一個香港物業一半業權，家庭總資產達675萬元，被判罰款四萬元及三萬元。這類新聞幾乎年年都有，可見低調地擁有富豪地位的公屋戶，總有一位在你左近。事實上「你住公屋有甚麼地位」一出，已有公屋戶網上自爆間接有兩層樓喺手，唔係個個都要講你知云云。

俾多兩個例子你救命呀

100買新樓

得兩個sample同人拗呢啲
讀過stat未

而家啲新樓有間房見得下人既全部1000萬起架啦
就算按9成佢過到壓測咩
啲息貴到pk

見到走廊都唔開胃 仲有個公屋窗

點解可以住到公屋

幾百萬買個虛榮心，得啦得啦私樓最高尚最上流啦，得私樓可以豪裝啦，真係再屌都費撚事雖然我從頭到尾都冇話過住公屋幾高尚，淨係強調住得舒服，豪裝都冇咩問題，但你地對號入座，可能睇唔慣自己住私樓俾人咁講啦，anyway你地中意點諗就點諗，冇謂再多講大家有各自既生活態度

睇得佢佢好捨得買靚料
其實係好事 起馬唔係寒酸又要呢樣又要果樣
不過佢100萬應該冇好好俾多d 錢設計師
同埋冇諗過極體既布局 襯色之類
同埋窗簾係值得買過好d
好多時候一間屋個class , 窗簾都係重要一環

如果數量係少，社會就唔會嘈要對付公屋富戶啦，算啦私樓最高尚最有錢，不過私樓都分好多等級，希望你係最高人一等個級啦私樓仔

Ching 有冇讀過大學
冇既勸你走先
你真係好肉酸

理財之道
窮人教人理財

同埋家庭資產6m 10m好多咩？
呢個就係你既極端例子用黎証明 公屋多有錢人？

第一次聽公屋有咁靚既名

你唔撚係以為100萬夠首期？
公屋仔真係好撚蠢 出去睇下樓先啦
望下自己人工 再望下過唔過到壓測

設計洗撚錢

4.1million 港紙？

不如貼下你銀行存款睇下有冇幾千萬先再講其實你地係到發惡歧視住公屋既人仲肉酸你地既價值只係靠層樓？睇唔慣人地住得舒服豪裝就話人住公屋幾咁低下，住得舒服你理得人住邊公屋既人真心唔低下，你地咁標籤人更顯得自己低下

你果d 公屋有錢過私樓講多左， focus 返係公屋自住豪裝呢個topic 到， 我都好同意， 住得舒服無壓力打份廢工都應付到開支， 但一般私樓都係有錢過公屋人士，私樓人士買磚頭姐， 磚頭亦可以賣反出去， 公屋人最多叫多左現金流
利申： 私樓

我就得25歲 年薪百萬 但就岩岩出黎做野就冇成千萬身家 租緊19劏房
但唔會好似你啲垃圾咁打j囉

從頭到尾都係講事實，公屋係有唔少有錢人唔投資磚頭可以投資其他，有冇磚頭=有冇錢我覺得係大錯特錯不過如果講到歧視公屋人既，住私樓既有d都係由公屋轉私樓，可以有幾高尚？咪又係公屋出身，好心啦咩年代，仲用樓黎分等級真係on9人先講得出，大家以家都係中國人呀

算啦 佢應該一百萬都無 以為可以做好多野

其實老實講如果你有百幾萬
買樓就冇可能 又要供幾十年
有層公屋 三四百尺

出面市區買返同價位講緊都要六百萬-八百萬
裝靚間公屋 每個月千幾二千租
淨返幾十萬買債基收息
一個月被動收入都幾千蚊 連埋人工萬幾蚊都輕鬆二萬幾
二萬幾講緊係可以全部用黎洗 唔洗供樓 唔洗比埋啲濕9數

洗多幾百萬住私樓 住落咪一尻樣
唔通個人即刻高級左咩

除非你多到過千萬
咁就唔同

問題係你要多廿年後先享受到相同既野咁解囉

住得舒服打J有咩問題？25歲年薪百萬？俾張相黎睇睇啦，咁我就心服口服到時我認垃圾又有咩所謂

用一百萬裝修竹園
樓齡成三十年 又多廢老 外牆又渣 成日剝落 打風落雨滲水到仆街
豪裝公屋唔係唔得 竹園就真係唔抵囉

唔貼名了

其實我覺得佢住得開心咪得，開開心心住多廿年
好過拎一百萬去做首期然後個廿年辛苦供

咪係 100萬講到係買斷咁 唔洗供啊？
比多600-700萬買個view同出面走廊唔係個個想
亦唔係個個有能力供同過到壓測
自置嘅買完裝比人話on9
我覺得比幾百萬供個豆潤咁細嘅單位仲要供30年仲on9 la
不過香港人奴性重 冇層樓供翻三幾十年都唔舒服

有好多居屋個殼同公屋一模一樣
好難怪人

好心換埋個鐵閘啦
仲有走廊有個窗可以隱約埋到屋入面求其擺幅畫遮住佢好過

日本好多全不銹鋼廚房造床
的確係好容易打理

唔換先精呀
公屋見你裝埋啲靚閘
第一個爆你先啦

居者有其屋唔係居屋喎
你隻眼睇乜

最好可以顯示到會員名，咁先知張圖係你本人的

私樓仔又輸

Sor 係我睇錯
佢應該係指租者置其屋 唔係居屋

哇, 設計得好有心思
張大廈大堂個設計延伸到屋內

每人喜愛都不同，垃圾桶係比較豪華，一般裝修最貴係廚房和廁所，佢嘅裝修係泥水係不錯，木工就差少少，全屋大翻身和傢俬電器夾埋就貴咗20個左右，振興經濟

鋼， 瓦， 玻璃都係易打理， 平滑既面， 油脂一抹就走
除非而家有種碳灰色既鋼， 感覺好睇d, 無咁餐廳feel

套片話一半牆身油油。下半身用磚。睇完直頭覺得同張圖走廊牆身ga公屋設計一樣
應該個度又水佢一律錢。

算啦 拗落去冇用
你係要搵啲3,4,5 個sd既sample去比較
咁我都唔駁唔到了

地台先無謂
矮撚先岩用

但仲要顯示到你25歲，同埋個戶口係你個名的雖然比較麻煩，加油

100 萬？？？唔覺得值！半價都唔值！

唔煩了 你繼續拎你啲生活態度打J得

用100萬搞到咁
值唔值得真係見仁見智
btw睇黎係姑婆屋
廁所入面得一支牙刷
一個女人養七隻貓陪住過世

公屋同私樓最大嘅分別並唔係大細景觀住得舒唔舒服呢啲嘢
自住角度就當然冇問題, 因為都係一間屋, 最多鄰居質素參差, 如果由細住公屋大嘅就會習以為常, 唔覺得有問題
反而係個物業本質係最大問題, 地契公契已經唔同, 我當你唔理嗰啲嘢, 出嚟功利社會個地址一睇好易畀人標籤, 就算人哋唔係特登都好, 都冇得迫自己唔咁樣去諗人, 如果你做獨家村或者永遠都係群埋同溫層嘅咁就冇影響, 大家都係咁大, 但如果要出去社會交接不同背景嘅人, 始終輸蝕, 香港功利社會你層私樓區份/地址/價錢唔夠靚都會畀人標籤, 更何況公屋地址

呢個勾 名師設計 要成600蚊一個呀

價值觀唔同都可以嘈一餐，連登仔真係兒登區。

唔明負皮咩事，我講事實，獨立屋豪宅裝修都係70幾萬，一間公屋要100萬🌚？

我都是Y型
平心而論
入去住個時係有

然後董健華批賣公屋個時
送咗個大維修
之後就冇咗了

不過樓上裝修完
好似開始有返

單單係個細路讀幼稚園, 有d撚屌學校見你係公屋地址直程唔撚in
老實講功利社會你有錢機會多dd就係多d , 不過總會有人講統一派位都係大抽獎唔會有分別

明明係你自己無9啦啦講旅行又講歐洲先講到得公屋仔有錢有時間去歐洲真係笑死

我公屋仔
斜對面有戶個智障仔24/7咁鳩嗌
同層有個山東婆，朝早6點開始大力斬豬肉（整糉擺街賣），夜晚就一定鄉音咆哮鬧仔女
搭𨋢就有個痴線佬成日搭上搭落R人吹水，仲成日想同人握手
仲有啲唔太痴線既都廢事講
住左十幾年我都仲未痴線真係好神奇
我畢生願望就就快撚啲搬走然後一生都唔再踏入公屋範圍

凡鳥始終係凡鳥，就算重新裝錶，都斷唔會飛上枝頭變鳳凰嫁

間屋得幾百尺但係養七隻貓，D貓有冇地方走呀

咁呢啲真係睇彩數我住左十幾年公屋，除咗樓上早幾年成日鑽牆搞到我紅日都冇得訓到12點之外，都冇乜見過痴線佬，相反間中都有靚女一齊搭𨋢加上4人家庭住5人單位，住得幾舒服，交雙倍租都係5千蚊真係邊度搵所以我冇咩意願搬
不過再過幾年如無意外我資產應該會爆，到時真係焗搬

什乜向設計post show人工？on9無極限

佢想講
郭富城同埋
邱淑貞老公
都仲有公屋單位嘅

生活質素有upgrade

利申:住大間私樓但三十年前裝修

開頭見到間屋咁大以為一家幾口住
再睇埋落去就估到應該係佢同另一半兩個人住

踩中左條尾，祝你好運

智能垃圾桶最搞笑😎

全部買哂

同埋有一戶係公務員

我個人而言,只要D鄰居正常,其他野都無所謂

此終住係入面既時間係最多.最驚有痴線佬

瓦仔同玻璃會崩同英泥會黑
仲有真係要換鋼係易換好多
巴打有無睇開電視星期日個日本裝修節目
個個星期追

之前同屋企人住公屋，而家搬左出黎自己租屋住，法國啲人嘅質素差好遠我個屋邨又多大陸閪又冇禮貌

正常洗用應該就唔會花同爛既， 但掃口會慢慢發黑都會既，要幾年就洗一洗執一執
裝修節目反而無睇， 但有睇好多裝修案例

好好睇ga,星期日九點半
好鍾意日本木屋個種生命力
不過有白蟻問題

隨時俾人報串係富戶

lm

張梳化一望就有d 印象
14 15 果陣香港代訂3 seaters 用埋最靚果隻皮/物料7 皮左右
宜家要100k+ 真係唔知d 野貴左咁多定比人水

睇得出設計師同裝修佬既分別 設計師就算用平既傢俬設計出黎間屋既觀感都會提升 但裝修佬既設計就係差啲 就算用再靚啲既傢俬 拍埋一齊出黎既觀感都係好一般

住緊50年樓齡單棟私樓
走廊同公屋冇分別
架𨋢連公屋都比唔上

靚又唔係靚，用既野又唔係特別好（ikea窗簾？平價吸塵機？）
真係三十萬質素已經畀盡，如果真係用左一百萬，我反而想知邊間設計咁大咬

可唔可以開果間設計公司名
等我哋唔好中伏

一千萬左右算係有錢咩清...真心連市區三房都未買得到啦

真心好弱智, 講裝修可以講到鬥貼人工
有d又喺度鬥乜去歐洲旅行又剩

香港人真高質
全世界都喺度搶緊香港人

應該買左先發現唔夠位裝

認真，一百萬佢係咪俾人呃啊

私樓100户都冇你講一間垃圾屋
但我敢講公屋10户有唔止1户有精神or家庭問題
梗有一間喺左近
係睇機率
十分一定一百分一
如果要生仔
我都幾肯定公屋唔係一個養兒育女嘅好地方
自己住你頂得順都可以話冇所謂

裝到咁用一球真係做水魚都大大聲講出黎
咁樣樣既裝修家電比盡20萬

我覺得係塊石開o既時候調轉左長闊

總之就on9 啦，一百萬喎

獨立屋咁平？ 介紹黎

張梳化似係呢張

根本其他人講中晒你自己又唔忿氣
公屋仔唔投資磚頭可以投資其他？
係因為你地投資唔起呀
你估住私樓個d又淨係投資磚頭咩？
井底之蛙真係好恐怖
慢慢匿埋喺你間公屋度打飛機啦

比首期買多間屋算啦

踏出門口都當係私樓
我買左架 我有交管理費架

仲大把人玩屎 高空又掉屎 又掉廚餘等

住得公屋冇個正常

我都覺得佢咁先識玩

傢俬電器潔具都係靚野嚟
埋單咁貴唔出奇
裝修冇乜特別，主要係啲料貴

好過比設計師改到間屋九唔搭八仲要用廢料

講到100萬首期買樓好似唔洗供咁

又見識多一個恐怖既人連登真係多唔投資=投資唔起

巴打想請教一下關於 窗簾 呢回事
出色既窗廉可以點樣選擇

其實冇咩人話佢洗一百萬豪裝on9
主要係笑佢洗一百萬柒裝

理撚得你洗左幾多錢
見到公屋兩隻字都唔開胃

有啲公屋望到嘅景都可以好靚 you are absolutely right

何文田

柒係柒在公屋姐

雖然呢間的確唔係好靚

但主流裝修節目嗰種「靚裝」整到成屋都係入牆櫃咪仲柒

我又唔覺公屋柒, 你住既係住入面
佢呢野裝修, 放係私樓一樣咁柒
仲要介紹自己既裝修比人睇.....
用一百萬裝修, 整出來冇美感, 得個家具既價錢叫少少豪
睇來去仲醜過普通公屋廿幾三十萬裝修

Y3尾房530呎？

個屋主係咁講d野幾錢幾錢
肯定覺得自己好威威

條片話原價6萬，折咗4萬幾

見佢廚房外牆紙皮石甩晒

佢真黃喎，上年6月已出聲。阿妺就唔知

講真果句個地板唔錯

我其實覺得靚

全部都靚野
但係放埋一齊好怪咁

好過全部屎野放埋一齊

黃youtuber要支持

仙花插落舊屎度
其實只要公屋兩個字套落任何一樣野/人都會low十幾班

好materialistic
公屋大波妹高好多aa私樓妹
好多級

design 好7
不過佢D五金電制真係全部用貴野
利申同行

五金？

成功人士

求介紹

【超實用公屋設計】330呎改3房 只需15萬元

【屯門 欣田邨】

sorry

女

講得好

cherry

3:08

以前賣傢俬mark up 好高比啲客
我有時都覺得8000一個制位有少少貴

原來做呢個單位條友仲勁

Margaret

1:51

算係咁啦，起碼唔係平日睇開個種地台柒頭先，不過要成一球就...

Btw 見到有d全屋升起晒做地台我至撚憎，個屋主同個「室內設計師」仲要打晒飛機話好多儲物空間好正好正先令人作嘔

會唔會引左房屋署查㗎

用1百萬裝修都唔買層樓

上下格床遮住部份窗同好大壓迫感

早排裝修見到d靚磚$1000一塊
大約45x45cm 鋪廁所

佢其中一條片義賣捐星火
多謝有你呢d人屈人偽黃令兒登出名

根本就冇得揀 好心你唔好扮到自己有得揀啦公屋仔

咩黎？

有無人知佢廁所水龍頭話chloe , 係咪呢個chloe?

真心定假膠先？

講緊GROHE (水龍頭大牌）

20萬又太少50個就走唔甩，但又未洗100個囉

公屋裝左成百萬真係唔敢話俾人聽

依個真
分分鐘公屋都係得200尺

人哋想住得舒服 又有舊錢去裝修
將啲錢變成自己鍾意嘅嘢 令自己生活得舒服啲
其實有咩問題呢 要笑鳩人水魚又乜咁
話咩我有一百萬 買私樓樓換樓好過
人哋兩公婆 幾廿歲 見佢介紹得主人房冇另一間
啫係可能冇仔女 或者仔女已經出嚟做嘢有自己生活喇
兩老有閒錢裝修 安享晚年 鍾意留喺香港陪下貓
鍾意可以去下旅行 都幾幸福啦 唔知有咩好笑

連登係一個價值扭曲嘅世界

都有正常人嘅
但見到人哋開心就講啲刻薄嘢就真係好痴線

好後悔買左今期居屋

佢講到公屋咁好
又要去買居屋 買完又後悔

以為全香港嘅私樓都得200幾尺
會唔會眼光太窄

實際上私樓兩百尺龍床盤係得公屋仔上會急住上
全香港7成公屋都係under 400尺

+-0都垃圾級？

連登特別多社會垃圾

我幾時講過全香港私樓得200幾尺？真係CLS，是咪弱智

公屋照keep，再買居屋有咩問題

先個2千蚊租有幾慘 夠劏房慘?

哦無知真可怕

自己鍾意咪得囉，又唔關你事，咁緊張做咩😂

社會垃圾指的就是你好大隻提子呀閣下又知我住幾多尺屋企有幾層樓犀利

simplehuman我都用緊 千幾蚊個之嘛
你用齊佢成set燈鏡我諗都唔洗萬幾
個裝真係值成百萬咩 我睇十萬幾唔洗可以搞掂

真係用左成百萬 不如去租村屋

個師奶主持係YouTuber?? 我唔想㩒多次比佢賺click view ,佢把聲好煩, 講野又冇sense 又冇品味, 學人介紹靚家居??

無錯, 完全係自欺欺人

你係咪有精神病呀傻西
窮撚到傻撚左

想知層樓幾多呎

公唔公屋我覺得唔係重點
重點係一百萬的裝修
我本身期待有D靚野睇
點知咁普通
浪費哂個一百萬

將呢兩句話完完整整奉還返俾你，fit晒

有好多公屋位置靚過私樓，不過人雜啲同升值較差。

如果買工廈 豪裝又點睇

買間粉嶺祥和再執點睇？平平地上到車

on9買左查乜嘢

粉嶺祥和地鐵站旁300都有

呢度一入到嚟好撚酸

其實不嬲都得，不過隔離鄰舍係正常人機會細啲同埋你要接受到屋內同埋屋外嘅反差
當然睇餸食飯我覺得係OK嘅同埋有限嘅筆直真係可以住大啲囉

佢第一句咪講咗朋友屋企囉

比較過單幢，樓下環境差過公屋，鄰居唔覺有幾高質睇緊華明祥華，30年樓
利申 窮L冇筆直 驚QE殺到再唔上一世窮

18al fg都多過你啊

14:35 個廁紙架

欣田都裝修
識就舉報佢查一查佢資產啦

價錢方面大概爭幾遠？如果你講到咁都唔駛考慮啦直屌住公屋先囉
不過好似搞維修野果啲真係好撚麻煩，同埋其實啲公屋好多先30年左右，但個硬件已經好鬼肉酸，正常應該夾錢翻新下外牆大堂走廊lift就已經爭好遠。

不過而家話推動租置屋村只買不租嘛，長遠呢啲問題有望解決。唔知會唔會變得返居屋果啲有個有力既業主立案法團可以改善多啲環境咁

扔完落首期度唔洗供咩

住公屋果然係住公屋，品味真係差

你要條走廊同間屋同level 起碼要比5-6百萬買私樓

比多咁多錢 只係換黎每日出門口&返屋企 果個加埋都未必有15分鐘既時間自己感覺好d

抵唔抵就自己諗喇

呢條友原來仲講緊 人工可能20k都冇

公屋傻鳩有樣睇

漏滲水+痴線鄰居就好笑

又一個無知的，現實講出黎笑唔笑大人把口？

你都仲講緊，讀緊社會大學？

加10% 聽到嚇一跳 原來得啖笑 加200蚊

幾貴裝修，睇到個咁既樓景都唔開胃

相差60-70萬，樓齡35+，戶數少大維修夾十幾萬
算啦，買得單幢公屋都係志在住，點維修都好，鄰居質素差/樓下環境差/硬件差

住成世豪裝屋企有咩問題
不過佢有一半錢買名牌咁解
話買私樓果D認真嗎
如果綠表買市價平六拆
多一球私樓都買唔到同一大細
買完唔洗裝修咩
私樓都有好多心理有問題既人
個個兒登仔冇住過私樓就亂UP以為好美好
窮酸味出曬來

機都未撚識揸學人拍片, 條豬屄真係好反胃

因為有幾位屍樓仔把
從一開始都冇評論過個裝修靚唔靚

你老母又何嘗唔係一個豬聞？

其實呢啲黃嘅youtuber
又唔係專業拍片
你睇佢介紹啲煲煲餐餐
都冇sponsor
係有良心㗎
佢自己真係用呀
唔好咁高要求啦
佢都係個師奶
好少師奶係黃㗎

其實佢用咁多名牌
真係
令人羨慕嘅
摸落去都感覺到高質
好捨得洗先會買

我就唔捨得
覺得袋多啲cash穩陣啲

我用嗰啲日本城呀實惠嗰啲嘢㗎咋
生活都唔差

唔係可買？

我覺得都裝得幾靚呀
幾舒適呀
個主持人都幾靚呀

又BLOCK得, 黃就奉旨要支持? 有病

我覺得你都幾天真，先唔講私樓用料差，淨係賣個環境，再者點解我要安慰自己隔離有私樓？私樓係公屋居屋隔離係事實，你私樓咁把炮咪起晒去半山囉，周圍最好冇人影響你，個d咩wetland呀屯門大西北岩晒你你以為以家香港樓好吃香？有錢一定要投資落買香港樓？我有錢首先已經因應以家香港環境唔會再買樓，斬纜，其次，「藉口」係想要既人要唔到先會俾自己，我邊到透露到我想要住私樓住唔到而俾「藉口」自己呀小學生字都唔識打仲要話第時仔女係呢d地方成長，你住私樓咪又係住係中國香港既中國人住公屋既唔可以俾錢仔女去外國留學咩，唔可以去外國住去外國生架咩定係你覺得移民方法得投資移民呀？屌腦真係裝屎，留返係中國香港做返個堂堂正正既中國私樓人呀笑撚死

笑死

你真係當人依家先申請到公屋
以前無人住公屋既？

有一百萬咁又點
你唔俾人買左架咩？

你咁樣講
係咪代表左藍屍嘅揸機揸得好
係咪要奉子唔支持？

我咪講咗囉佢
介紹嘅砂煲罌罉都係啲良心推介

你係睇嘅砂煲罌罉揸機唔專業盡你又話你係豬西

本來都仲可以睇下嘅, 你條撚樣介紹完我就絕對唔撚會睇。

係啊, 順粹睇你條撚樣唔撚順眼, 唔撚得?

真心唔明咪問囉
唔知可以買斷之後唔再計你入息唔得？

講真fg好多都得12日 貼地少少唔好成個林鄭咁

係
根本係玩具嚟

係呀
快啲睇返
你老母拍嗰啲
藍屍廢聞
爽丫丫野
我有冇推介
原來對你咁大影響㗎？傻西

佢唔係真係以為你吸地㗎
佢用黎吸貓

你真係慘同埋幼稚
一個陌生人鳩up兩句
對你嘅影響咁大？
你睇唔睇片亦都唔關我事
你豬唔豬持
又係唔關我事

唔好戇鳩啦

間屋我覺得裝修得幾靚
(唔計個價值唔值嘅話)

我都有同感
雖然我唔想住公屋
但係都覺得幾舒適
同埋對養貓嘅人嚟講佢有佢嘅function

其實我都搵緊裝修
嗰個裝修佬
都應該睇咗呢條片
佢開口教我嫌貴
佢就話
而家裝個公屋都要一百萬

比人呃一百萬仲咁自我感覺好，有錢真係好

我就係個個癲佬
所以冇野驚

連登仔係咩人都會取笑一番來獲取優越感

就咁睇邊似駛左百萬，打個五折差唔多

租咋
快快手舉報又多一間公屋出嚟

放佢一馬啦
睇嚟都係好人

我超鍾意鋼面喎 點會唔靚
而且煮開嘢食會鍾意
仲有可以解凍 同其他工序

我屋企用扮雲石嘅膠面 呢啲先柒
但見好多地方都用

大細景觀方面不能苟同

真心成間餐廳咁 你入d 餐廳廚房睇下， 成塊鋼面連煙罩 而且我地上面講緊係牆身， 唔係廚櫃台面石， 就算台面石都好，鋼面做都一樣唔靚，似餐廳feel， 人造石，真雲石grand 好多

係咪corian? 靚既人造石都唔平嫁

公屋仔呢個名一世都洗唔甩

而家所有新公屋都咁裝修咁滯，
d 設計公司有晒套餐比人揀，
價錢唔係貴

好奇問鋼面廚房有冇圖睇下係點

裝修六十幾萬、topic 真係嚇鬼
用咁多歐洲野，大部分私樓所謂豪宅都唔敢用
好多位設計幾好
尤其係收渠個位 、冷氣抽氣哩啲位
風格哩啲設計野就見人見智
啲磚我覺得嘛嘛
我覺得值既

而且裝修哩家野 真係唔平 如果有親戚朋友話你知佢裝修用左十幾廿萬都唔差之類 多數係做換皮做木器工程 全屋打拆重做起碼30以上

利申 幫人驗樓睇裝修

睇吓點 design，好似呢幅圖裡面就唔錯，鋼可以撞雲石，不過最好空間有返咁上下先 handle 到

仲有呢個 Gordon Ramsay 屋企廚房

麻麻地各花入各眼可能我唔識欣賞

硬係有種咁既feel

燈光丶牆身同地下都已經差好遠，屋企廚房設計唔會全部都用晒鋼面

有啲貴價廚電如 Sub-Zero / Wolf 都係鋼面設計，夾得到可以好型

Gordon Ramsay 果d直頭搬左佢舖頭個爐頭返屋企咁

業主自我感覺良好就得
不過我地外人睇未會話唔抵LOR, 大老呀間屋咁細咁就百萬比人水就一定
磚話買2,30萬...間屋有幾大....計埋半身牆+其他牆未1000呎上下, 當你買頂級600X600 Porcelanosa 皇室用都係幾百蚊一塊都係10幾萬重未折
電器又未用到Miele個堆
厠所唔知係咪DURAVIT級數...已經唔講V&B
講真洗百萬唔係問題...要有番百萬既野...

呢間屋裡面個樣真係算順眼ok。
係條走廊對比好大。
但係依家樓主片段呢間屋畀左百萬裝修去搞，但顯而易見間屋入面既品味同條走廊好夾……一樣咁cheap。

睇落屋主鍾意煮食。幾好既抽油煙機都會搞到d白瓦充滿油煙漬。而呢種白瓦咁細塊罅位咁多，即係油煙漬久而4會藏係罅隙裡面，好難抹。
個屋主如果係買好野求實用，連呢種一字咁淺既道理都唔識?

想鋪瓦都好唔該鋪深啡色大塊瓦，油漬無咁覺眼之餘，少d罅隙藏漬。

價錢係豪，但個樣似劣裝，好醜樣。

我真心覺得好老土又醜。一眼睇落好硬，坐得好唔舒服果隻。

好一句窮酸味。
用左靚料畀人感覺仍然覺得佢係窮撚。
只能夠講，taste用錢真係買唔到。

我唔敢話裝修佬水佢。但佢d設計毫無品味，畀百萬都仲係公屋款，夾晒佢個走廊，無違和感。

高儀一早賣左畀日本公司。唔係德國製好耐。
而想買佢死敵慳斯高儀，我個陣仲可以經德馬直接買，保証德國製襟用，仲唔使畀香港代理食價。
但依家唔得啦！畀香港代理投訴……

miele真心貴。不過好多屋地方所限擺唔到。片中公屋個廚房睇落都唔太大，擺完miele，又咖啡機又呢樣果樣，女主人應該無咩位煮飯。
所以揀次一級牌子我覺得還可以接受的。

只能夠講: 登仔真係好真，叫佢地講白色大話好難。

個垃圾桶呢，我仲以為可以按一個掣可以自動換垃圾袋，再接一個掣，可以包起一袋垃圾，自動開啤機封埋垃圾袋口，乾淨衛生。咁三千幾我覺得ok吖。
點知佢蠢到只識感應打開個蓋咋?三千幾蚊?! wtf?

我寧願佢用番傳統燈掣，顏色同風格都夾d。

唔怪得我睇落個鋅盤咁異相啦～又講唔出原因，原來調轉左……
講起又講，之前設計師都想水我裝個咁既石墨鋅盤，我問佢石墨有咩好處? 襟d? 防d咩野? 佢話靚d喎……
黑古勒突，靚咩靚? 唔識欣賞。
我直接話: 我唔覺得石墨盤靚，你幫我裝番金屬盤算啦…

哈哈，我窮，不過我識得果隻G字頭爐具，通常睇示位係特色單位先有。我大概睇過個價，我唔捨得出手既價囉……我要tgcok架啦…
睇黎我都仲有陣窮酸味……笑不得人

弊在擺係佢屋企，一d都唔襯呢～

真係好醜樣，醜樣到講粗口果隻。

如果我係屋主，我寧願有回音都寧願堅持己見要鋪晒磚。

唔關貓事，竹園好出名外牆甩紙皮石，打風落雨水滲晒入屋。如果唔鋪全部磚，d水搞到全屋一鑊泡個陣，真係個一百萬不如掉落鹹水海啦…

你真係好畀面，我話係醜到無倫

好一個裝修設計語言!

郭富城個間係柴灣明華大廈，(好似係21座，真係唔係記得好清楚。)嚴格來講唔係好清楚。
沈嘉偉我就唔係好清楚啦～我對佢零興趣。

我幾鐘意有曬衫房

呢幾間平咁多都好過樓主成百萬整到咁肉酸。

間房有地台架

呢個把鬼家居都幾好view, 就黎有100k啦…
所以原來唔係靚家居先有點擊率，極醜既都一樣得。

日本城實惠真心靚過佢d傢品呀！佢d傢品外表普通，最弊擺落去間屋度又唔襯。